【拔刺無門】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

要豬了

Welbeck

雲爺爺睇到幾線作戰太難
想學轟利咁單線就出聲啦

追返球啦屌

換b24

比比鳥個頭真係好麻麻

神換人

藍斯又害人

agger

Ramsey

1中堅

換走一個黃牌後衛
另一個又拎返黃牌

依家係咪打緊一中堅

執柒左佢啦

P9 又係好撚慘.

擺明雪

練波相係咁出. 後備都唔放

係咁拎牌

做七弟算鳩數啦

主場雞到
熱D人一趺即黃

夢遺都係中堅

玩9 k6

你老味gibbs又扭死位

咩拔刺無門 北倫敦屎呀

Ozil同Eriksen最大分野就係前場迫搶

3中堅玩玩下變1中堅

咩換人?

成隊波得山狗hold到波，d中場冇個hold到

踢 12421

Wanyama呢下快到

使乜等

1261

佢唔係話傷左咩

想學干地，下年光榮退休

戰術大師 呢個咩陣嚟

michael oliver

四閘單中堅， 我睇緊乜撚野

越踢越廢

教練分別
eriksen 以前都成日隱形 hea

以為係我樓下個密碼

阿狗沒落啦
下季星散了

足球新領域

而家應該
比佬鳥 k6 M18 G3

有閪星咩

2:0算啦好嘛

今場賴乜撚主場雞

已經肯定左下季有歐戰踢
唔好再講咩下季單線呢d on9野

肥佬教到成班都餓狗咁款

個陣好型

間諜今場好勁
唔係佢 好似已經輸緊半打

大無衛戰術

幾時先會見到p9踢呀
得啲聯賽盃fa cup先會出下

要不是施治

間諜 真迷雲

Cg

cech神救

14:5

間諜今日都幾好

屌 買左3:1呀屌你老母cech

而家先準備出禾仔

神救

係 幾年前既Eriksen就好似而家奧燒咁hea 但呢2季由本身格格不入 得佢係前場唔迫 到而家一齊迫搶

12M 有郁過？

過埋今場幾肯定係歐霸

扮下野做下樣咋

丹比利

今場對面真係完勝

講都費撚事喇

佢想幫車攞冠軍

好心就唔好買人啦. 正仆街

浪費人地成年

基佬真係同隻馬踢波無分別

無施治已經456左

15分鐘你想禾仔幫到幾多

Cech真係盡晒力

你肯定會有1

呢2年聯賽好似未撚蠃過熱狗，唉心淡

神調動 會唔會禾仔換k6

下季單線

打埋個丁早d訓

Cg撲救仲係一級
係出龍封位同十二碼賴哂野

丹比利
又數多兩粒

進攻防守都廢撚到

禾仔會換邊個呢

辣殺

諗下啲日本仔先啦 p9有得郁下仲想點

你on9係人都G=.=

雲加好波，
支持雲加，
請快續約

ching呢D貨色都J落啊

其實perez出到場又有表現
交足功課
唔比基佬差㗎喎

咁撚樣點打呀

boo giroud

比人攻足80mins

屌你 依家先換

最悶打比

有無俾熱狗串v^_^o？

豬腦快d去馬賽啦

基佬家下先走

條友鐘意單獨拎一兩個出嚟含撚

夠薑換埋k6走

佢落地反應真係慢

唉 唔想輸

博下12碼 再-6 own goal 我都收貨

本來儲咗精諗住今晚贏波就射晒出嚟

迷雲大將軍要出嚟救老野

上個post有人問ig
佢j埋我果份

80分鐘先換基佬走,換入禾仔
30分鐘前應該要換啦

Europa我地黎啦

呢場真係玩尻基佬 已經踢得唔好 仲要唔換佢 到而家先換 成功搵到人做箭靶

老實講 禾只係一舊好食d既屎

諗起祖爾金寶 又係踢得幾好上唔到位

輸緊兩球仲要等夠80先換

80分鐘先再換，以為自己贏緊

Lp9點估到個領隊弱智

下半場好似冇左條中場咁

80分鐘後雙倍積分掛

其實真係教練問題，熱刺以前都係9買人。但係而家買既人又實用，青訓又有。而家既阿狗，以前J開既青訓有幾多個成材，買人又...都唔識講

唉 仲要睇多兩年

年紀大
手腳係慢少少

雲加應該係突然醒起換少咗個

笑4

隊波爭正選係靠關係

一埸最唔應該輸
畀人攻足全場咁滯
呢場真係令阿迷心酸

奧燒撚識踢中中咩

完全俾人搶到一楝都冇

轉左睇nba

死攬自己同鄉

雲加識撚換人咩

2倍印花

山狗踢中場(好似係)

比人禁住打左成場

以後無得比人笑阿4奴
要習慣比人叫阿仙6

P9唔肯含老野條撚

被傷

好似易入口啲

雲加通常唔會重用d借將

Eriksen真係好撚勁
全英最top中場

由以前季季屌打熱狗 到依加依幾季比熱狗屌打返轉頭

收xhaka之後

...

17m 借將？

唔知完場雲加又有乜藉口

呢個買返黎架

基比斯唔識向前跑嫁

阿妓冇左卡叔就收皮，呢幾年都係

爭4變爭歐戰

黑碧出左黎如同隱形，可想而知雲加教乜柒。有基佬有黑碧 係咁掘埋去頂啦，我依家一球都睇唔到

真金白銀買架wo

無左xhaka連d長傳轉邊都無埋

比熱狗强姦式屌打
雲加賽後到底會講d咩

明明早2年都俾人sm

無左XHAKA

連波都唔識傳

諗番岩岩車 法比一出場即刻助攻...

電視已熄

艾歷臣>>>>>>>>>>ozil

其實每年阿狗都吹奏咩買人係最後拼圖 其實近年個陣都算完整 出到歐戰比人炒到10:2 翻到來對死敵又比人強姦 獲獲都係逼到就來無前四先變 上翻第四大家又當無事發生 我屌

借將

用大力神同ozil比無意思了

智障

天才波

我和

講真 普捷天奴真係好勁 呢幾年熱刺不停進步
已經build up一套體系出黎 仲要發掘咁多新星

最慘就係卡叔一傷傷半季

主席無存在感到咁

心態贏撚哂

到底藍斯一日幫電叻出幾多次火，含幾多次撚？

cb k6

rb 比比鳥 Lb monreal
rwb ox lwb gibb
cmf ramsey

cmf ozil
lw welbeck rw 山狗
fw 140k

禾

我真係唔想衰到咒雲爺爺健康

老野特登咁做
等疤出手買走佢
下季又可以屌打返熱狗

Walcott

托柒射人地個龍

人地雲耶馬大肉腸中場又掃到 引球又推進又得 助攻又得
雲加幾時先識買返隻黑色大肉腸放係中間

比比鳥傳中

踢左兩個月又收lea,屌，都唔知做乜撚

留名等睇艾歷臣隊友好好多

基比斯傳完比山狗就企係到睇波

果陣又唔搶kante

韋拉

熱狗真係穩定地幾乎場場過20次射門

係阿狗中場太廢先咁生啫
平時用波係冇咁好

卡叔係好撚重要
但阿狗都叫英超big6
點可能傷一件搞成咁
心態問題大過一切

雲加條撚樣真係唔知醜

雲加唔走呢隊波真係冇得救
大家都北倫敦，睇下自己柒撚到一個咩地步啦
人地不斷進步，而家就好似大人同細路仔打

4231 ozil 生好多

Walcolt 百年成鳩

有人拎波.

周圍幾里都無人可以傳. 係咁走開. 唔知想點.

雲加又贏

急屎d 出波真係咁多年都...

幫龍門練波咁

班撚屌淨係企係前面有撚用咩

Gibbs 痴線架？

好心gibbs傳完波俾山狗就順便上埋去幫手拉開d人啦
成碌木咁企係度做乜撚野呀屌佢老母

第二球輸壞左，之後已經成隊散哂等完場
垃撚圾包皮 快撚啲走

咪又係沉 下半季成個態都唔掂啦

就覺kante黎 俾雲爺爺教完分分鐘廢過李城個陣

用番03/04班底而家踢可能仲勁

球球射正lloris

無撚用

走啦雲加

熱狗守了

而家隊波島叫順d

踢到85分鐘先有番個似樣D既流暢攻勢 食撚屎啦死老野

monreal都會落底幫手啦

ozil隊友廢，配合唔到ozil

迷雲係邊？

因為人地守你渣

山狗嬲到

傻鳩雲加 快打快出基佬 睇陣都知輸

我覺得用返0304班人復出都好過而家呢班

熱唔攻了

要山9 OZIL 落番黎. 先做到波.

但係接果個係GIBBS . 比比鳥. 傳到都唔知做到D 乜出黎

錯撚哂位

好耐無影過爺爺

進攻亂到仆街

無monreal overlap 好撚悶

佢穩陣唔攻姐
熱狗要攻打反擊應該3456

迷雲facebook果邊好多
而家唔見哂

如果下季無左山齊士

排名會唔會仲低過拖肥 :

唉
今季真係好撚肉酸

人地唔迫阿狗咪造到波囉

輸還輸
真係轉返 4231 啦

金剛棒又多張圖用

法比>>>大眼

總之屌奧燒老母啦
帶磁石係身丫嘛

大戰出基佬根本冇用
但雲加係都要死攬

我係咪應該轉會熱狗直到wenger out

等睇暴龍哥

左邊死火
成隊踢少個

真阿迷Axxxxxxxxx有咩想講？

屌真心 後面果個係藍斯 你比個艾歷臣都無用啦

個個都知
得老野唔知

nanananana nananana bull shit

唔好賣比英超已心足

根本隊波大部分球員基本功唔符合球隊應有標準

留意左好多年，Gibbs D 心理質數好差
一輸波個人就發溫

唔識傳中 唔識泊巴士 唔識逼搶 唔識反擊
連雲加J開既控球 猜波都冇埋
呢隊波仲有啲咩

藍斯呢場踢得好過Ozil好多啦

你唔撚係諗住叫基佬打反擊呀

GIBBS得速度，又過唔到人，向前傳波又唔得，淨係識回後，打LB都廢啦，仲叫佢打LWB

藍斯今場唔差喎

呢兩場比比鳥. GIBBS

真係廢撚到.

完全將個陣搞衰哂

今場藍斯算係咁啦on9

對面唱緊咩 我聽到nananana bullshit

岩岩果球傳中都唔差啦 禾仔7

佢打後插上逼搶係有一手既

控球只係水晶宮水平

呢個好d

藍斯今場好努力，呢點係positive 嘅
但係睇到呢個曾經嘅明日之星實力實在有限，真心未必啱踼阿仙奴（隨非阿仙奴真係降格到中游球隊）

Ozil 就byebye 啦，隨非您肯減薪留低

強烈要求改例每場波踢180分鐘，咁爺爺啲換人同戰術就有時間發揮

山狗奧燒施治快d走算啦

留係度同成班2線兵踢波

發覺逢進攻一掂到ramshit就會停

三個都比哈利一個撚

你睇緊邊場

Kane呢d先叫Hold到波 Target Man 基佬真係算啦

呢場大把人責任大過 gibbs 啦

今季大部分進攻都係靠左面 山狗 夢遺
今場又上腦收holding拉夢遺番後面

仲有雲加囉

佢地個表現都唔算得好一線

韋拉隔離都有基拔圖
再望下而家個陣.....
好心一隻純防中 加一隻卡叔加識引球推進既中場
咪撚再玩2隻b2b

所以依家咪轉左陣...

你用屎眼睇波?

基佬幫人地hold 波

好想快啲到下季

@米八

雲加一早唔續 現家仲點續呀

今場次次中間分波望左邊都冇人

唔好侮辱屎眼

望柒清楚阿狗啲人企位先屌啦
冇個有空位 冇passing option
又真係單一球員問題嘅
好似美斯咁一扭七未有空位囉

呢場ozil跑撚左去邊

ching唔識波

卡蘇加高基

永遠後備料，只係識空位先左腳射波
大部分時間on99 傳波
企位又垃圾，防守又成日甩人

推咗張伯倫去中場，轉返四後衛好耐啦

藍斯死撚屎啦，侮辱左件8號衫

人地逼搶人地真係俾到壓力 我地極期量只可以叫追波跑

唔識傳中.

無上無落

overlap 時間廢到

一拎波怕到即解圍

仲好意思踢呢個位

D REPLY場場都一樣好悶

b2b只係波底差既成長路線

今場起馬我都有啲迫搶後上
奧燒直頭唔撚見左

熄左唔睇了
跪求老野咪撚續約

笑左

擺美斯係到都死啦真係
場場踢到嘔泡啦

老野：我會留低 同大家同渡時艱

等緊fa cup決賽後宣布
點知輸埋

完全唔記得今場睇左d乜...

好廢
都唔知踢乜9

捱到夠鐘
繼續出糧

你就真係用屎眼睇啦
藍斯傳都未傳過波咁制
奧燒要落到後場攞波

離開容易 留底卻需要勇氣

唔係唔見 係踢得瀟洒

講真轉返 4231 啦
343 得 gabriel 張伯倫係好咗

又豬一場
Yeah

俾車仔炒6:0

臭燒成場扮工

gabriel好得幾多

燒山返到後場拎波
其餘就企係前面等食屎

ching你又好似誇張左D

金剛棒又多張圖

老老實實
對gibbs進攻一直都冇期望
作為一個後備料 出嚟防守冇犯錯已經合格

我真係屌你老母臭西 奧燒成場隱形你同我講佢踢得好 上半場最有威脅已經講緊係Ramsey廿

咁柒 只係輸2:0都算係咁

好左兩場
不過之後包皮改左名 就開始衰了

藍斯冇傳過波

Gabriel 今場
Ox 都俾son sm la

對鏝果場55波唔錫身. 係咁剷

今場又係跑埋去淨係識行住

一睇都已經差好遠

藍欺轉個邊都轉唔到
斬能左出界

隔離張伯倫咪差唔多

雲加仲要柒幾多次

屌你老味

今場藍斯打得好過奧燒，呢個無意見。但係話藍斯今場都算打得OK就真係
勤力就好波我搵新界隻牛黎打都叫好波啦

完美剖析

帶磁石出場未呀屌你老味

爺爺面皮仲厚過689 +777

一陣又話留力足總盃

說一個笑話
前4狂魔

又係睇arsenalfantv既時候

死老野會有咩講

熱刺22年黎第一次聯賽排名騎住阿狗

山狗想喊咁

肥仔:GGEZ

第二個換人睇唔明，我以為會係禾仔換gibbs博下先

前幾場NLD 和 都要互有攻守
都叫可以收貨
今場真係完敗

怪咩奧燒隱形
呢場輸中場無串連
無人係後場帶生個波上前場
藍斯同沙加都做唔到野

好過 唔等如 好 囉

呢條撚屌算鳩數啦
唯一值錢咪佢個英藉
根本唔撚夠班

正式反雲屌你老味雲加

play like shit bluh

前四mode喎
邊撚到呀睇過

我無話奧燒踢得好
只不過藍斯真係踢得好撚差
佢一掂波果球一定失

藍斯好落力踼，但實力已見頂，冇咗昔日金童嘅光環啦......

正式宣佈續約

咁都唔化

球證既錯

班垃圾玻璃心

衰左今場肯定士氣差到仆街.

FA CUP 唔洗嬴都似

JUST FUCKING GO

肥普帶熱刺未撚輸過比老野

屌你老母踢乜撚

要佢打邊即係成隊含

21:1

講真 下半季一場對軌 一場對熱狗 2場都比人屌足成場 我諗雲加自己都睇到隊波同第1第2既實力真係差好遠 加油啦 我都唔知講咩好了

不過中場無串連都唔係今場既事
雲膠

我都想
下半場54-58分鐘連輸2球就收晒皮

起碼6:0

明尼

有冇練波嫁，完全亂鳩咁黎

即係球員本身冇腦嘅？基本意識都要領隊教先識現位走位？又唔見山齊士吓吓企死位？根本成條進攻線係得山齊士有class

臨尾ozil先有波掂 343根本唔啱佢打

雲加願意續約同球隊共渡難關

改名啦好唔好

總結
優勝劣敗

又有得J

你睇翻上面成班人話藍斯打得OK

冇藍斯俾人456左好耐

唔係要佢下下都傳靚波助攻，但起碼要積極d攞波，積極d防守，幫手控中場。佢上半場隱左形，咁都唔屌得呀？

換走XHAKA

你出10個前鋒都無撚用

GIBBS 比比鳥 下半場傳波有邊次係正常?

真係好撚冇面
聽住英文旁術佬不停講d歷史出黎
咁多年既野比人破
對波可以比人笑足咁耐都仲咁7

冇施治含撚都似

最後時間 前面有我禾 黑BIG 可以踢後D拎波先上水

太好了，又到King ball時間

一掂波就失,佢傳球成功率點解唔係0

山狗我屌你
成場係咁斷波
Pass accuracy 低到得六成

同輸比車狗個場一樣，完全係絕望

細心可以留意下 返2季進攻永遠喺邊線開始
每次都由2邊再慢慢入中間 完全拖慢進攻節奏

比熱狗拋離17分 好撚恥辱

下季轉會了 大家再見

留名等睇暴龍哥喇可以

有乜好傾
完敗

要不是施治 俾人炒5球起碼

遲反好過唔反

岩,唔洗又睇到班成功人士係到互含

廢到完全唔夠踢

人地打343/352個前一定有D自己帶波能力
放過基佬出黎都唔知有咩用

第一球佢走甩咗艾力臣

施治上曬身都無用

靠班球員有腦打自動波你估以前亨利個D咩
呢班係唔得就自然要教練出手啦
睇下對面肥佬干爹換左人之後既分別先啦

17分，我真係無眼睇

好行唔送

訓好過
又係屌雲加有幾on9

藍斯大半場都好撚搏
走上走落
奧燒沉左,冇功冇過
唔明屌what

總之奧燒永遠冇問題，係d隊友垃圾，carry唔到奧燒

你俾我睇下牛奶D 垃圾彈彈波. 我都無咁嬲.

你俾我睇下法比長傳, 打得簡單D , 好似XHAKA 傳俾山9 果球咁. 我都無咁嬲.

成場行行企企. 睇基佬GIBBS 互傳. 抵你俾人屌

今場個個波都控唔掂 踢條毛
基佬做支點攞到個波甩返俾人
兩翼衛+中堅又下下焗住清波

阿狗最忌有自信
幾時都啱

又得聽亨利屌阿狗

山狗配合唔到隊友

定係隊友配合唔到山狗？

藍屍表示下場繼續正選

上年其實個牙二汁翻黎架

駛吾到

有幸見證St Totteringham's Day個鐘reset

最大問題係你條ON9出腳

agger
基佬踢幾場343都冇作為
都要繼續用

上季都係靠熱狗自爆先拎到第二
唔係一早比人騎住啦

燒山今日都踢得唔好啦 迷山都係咁話

真係冇乜
踢到歐聯隊疤咁
跑動少速率低
連波都唔keep得掂想入final third鳩搓都搓唔到

雲加唔識教

局9 山狗 打正前都好過睇基佬

波都控唔定
又交失

熱狗九連勝

呢個真牙

山狗其實帶波好廢
佢打正前定位做禁區target man仲好

完季岩岩好比13連勝記錄

一朵鮮花踩在牛糞上

都無用 皆空

比比鳥今年真係成舊屎咁.

出黎踢十幾分鐘都可以傳失咁多球

仲廢過贊仔

又燈死一件

世界杯奧燒打邊都係廢 不過德國中場勁 基迪奶 kroos 先係突顯奧燒個問題
但阿狗撚有德國條中場線咩

有6成仲想點 Ramsey 0%喎

包皮又燈死一件

基佬成場垃圾到

輸一球仲叫可能有機
但唔夠3分你條ON9就出腳

Spurs haven't lost a single game at White Hart Lane this season:

WDWWWDWWWWWWWWWWWWWWWW

Wins: 20
Goals: 62
Conceded: 11
Clean sheets: 15

痴撚線

大換血啦真心成隊波唔知做乜柒

真係笑撚左
講到教練無責任教球員咁

熱狗真係有機會未來2，3年拎英超....

除咗佢仲有邊個可以出

真係好撚勁

下年唔買番5,6個人

真係唔再睇阿記

講真踢翻 4231 啦
之後山狗正前咪幾好
下場對住摩連奴出 343 真係輸一打

老老豆豆

下季wenger 仲係度，我一定場場撐對家

改名啦 撚樣 一日唔改都狙擊包皮

White Hart Lane最後一季 完美ending

永遠六弟

雲加唔會大換血啦

換一個就得

鳩基連

亨利：大家不要忘記雲加的付出

屌 最撚廢一定係ozil
咁貴買返黎 你落場唔一個扭四個射死角
又唔返後mark 人同防守
你睇下cech 救左幾多球
ozil 一球都救唔到
又跑得慢
淨係識搵人交波
隊友唔走位就唔識交？
自己唔識帶住個波等3分鐘等到giroud 走位？

戰犯一定係ozil

睇唔明換佢出黎做乜 禾仔換基比斯仲好啦

咁轉會啦

無咩好討論，問心今季有幾多場好波？
和輸唔講，好幾場贏波都係靠負碌同黑炸
人地隊隊進步緊。阿狗仲用雲加過撚哂氣啦
走啦

14WC奧燒勁條撚咩 10WC佢就真係勁啦

我覺得熱狗多數 臨天光 瀨尿 feel

雲加果套過時啦

走啦屌你老母

你咪撚贏足總盃

車仔 點贏

佢打德國成隊夠機動佢最掂既俾波同走位咪可以發揮哂又掩蓋到佢缺點
大部分球員都唔係完美要戰術夾架啦
做得到你地要求佢真係駛撚踢阿狗咩

對轟，睇怕難啲喎

北倫敦契弟

人地到而家都未瀨尿
呢隊熱狗唔係以前個隊喇

話ramshit踢得好嗰啲係咪盲咗
踢dmf 球球都搞到又攻邊守
下下衝到去禁區等波扮amf
好波？

仲係老野教嘅話，
買返個卡叔法比果類控到中場中，又帶生到個波先有用

仲後生 心理質素差d

包皮我屌你老母改名啦

改唔改都狙擊

有咩好諗
雲加贏撚到

屌你傳球成功率唔係0都要j
迷藍

Arsenal's North London Derby results since the 2013/14 season:

1-1 D
1-2 L
1-1 D
2-2 D
1-1 D
0-2 L

始終隊波無個會屌9人 既大佬係度. 差咁D

K6 卡SO CECH 呢班又唔會屌9 自己友

未天光姐

又想曲線，依家唔係要佢下下都傳靚波助攻，但起碼要積極d攞波，積極d防守，幫手控中場。佢上半場隱左形，咁都唔屌得呀？

其實雲加唔走，講幾多都無用，所有野都唔會變，下場大家繼續睇藍斯表演

我皮子真係世界級 用親我廠d人做username都燈死

打3421 放基佬係前面已經on9
Ok, 你諗住兩邊出波，但係踢左十分鐘
兩邊已經好明顯俾人封死
屌你，半場完全無調動
Ox 個邊俾人爆到傻系咁
又唔撚會叫藍斯 Ozil 執幫手
換黑b 出黎打右邊真係痴撚線

下季轉會李城算

Cech
Ccc尼都會屌下

其實唔係易揾
要即食起碼四五千萬啊雲加會出先算啦

藍斯禁區頂空哂 都算射得幾好

佢個role都唔係DMF
佢踢緊box to box

有明尼個陣咪又係笑鳩佢提場

唔好話爭冠 前六冇一隊波係柒到阿咁 獌都仲話中前場ok呀 我地真係除左山神正選個兩個中堅同p9之外個個都係柒下柒下

奧燒係宇宙助攻王
點會踢得差

我覺得今時今日嘅問題已經唔單止買唔買人
今年買落嘅p9冇咩點出 仲要放咗祖爾甘寶 走去用2&b
30M買返黎嘅xhaka成日食牌 又唔太幫到防守
上季踢得幾好嘅coq b24 ozil 今年大跌watt
條老嘢唔走 買幾多人都俾佢用廢

唔係J既 咁岩見你係到搞笑講開呢樣野姐

屌成日帶失波 換Xhaka都唔換佢

大撚把位要買 左右閘中堅 攻中 防中 前鋒

XHAKA 呢啲熱血佬有潛質喎
但唔知下季仲喺唔喺度

藍斯今場明顯唔係踢防中啦下話C 兄

乜撚野危險夏薩特又冇事喎

想買今季件波衫 可以去邊到入手加印字

你地班ON9 仔笑姐

提場屌9人番黎防守都唔知幾有用

用返張伯倫得唔得

低質素既換人真係屌極都種有

走位係基本，唔使領隊教都應該要識架啦，
而家就係講緊阿狗套手牌換極都係垃圾，例如禾確特同基奧特，兩個都係一腳波球員可以連走位都咁撚差，領隊又廢，球員又廢

基佬好似打三後衛之後一路啞火到依家，咁都keep住用

一轉 gabriel 個名即刻柒番,呢位ching 燈力真係唔講得笑

中堅還好 其他食撚屎

迷燒真係番屋企抖陣先啦 成幾個月無踢過場好波 上場我已經好努力係到J佢勤力 放過我啦好嗎

淨係識傳波有撚用咩

老野成套哲學太保守
之前佢年年變少少都仲叫跟得上
但今年英超群雄逐鹿一拍埋佢根本係跟唔上

四球好波!

Alexis Sanchez, Alex Oxlade-Chamberlain, Kieran Gibbs all lost possession 20 times each against Tottenham. #THFCvAFC

咁多位要買不如走一個救全家

無人識打配合

前場hold波

沙卡唔係有黃牌咩

喺冇一個人打得好嘅時候
仲走去爭論藍斯奧燒邊個差d

呢兩個人差 都唔及帶隊果個差下話

佢呢幾年買人，買翻黎次貨多過乜，無人成唔到材。真係有料既得本身已經有料既山神同奧燒。真係無期望

點解唔係Ramsey

反雲加就要轉會？
你同屆屆泛民含撚有乜分別？
又係個d 唔含撚就係幫共產黨既思維？
最撚on9就係你呢種人

迷燒黎講你算有返d理性

我有撚笑過

反雲反到癲撚左

根本成隊散哂

有無ig

沙卡 同包皮 最撚多12碼
最近 沙卡好左啲 基本上 包皮成日都踢鳩人隻腳

直接叫普捷天奴算啦

條友擺到明係心態垃撚圾，不嬲都有問題，不過其實成隊波心態都係咁

算啦
成隊都有責任
咁樣搵戰犯冇意思

你條傻鳩鳩完未,我比人話開反藍嫁,話佢打得算係咁就迷藍呀?
同埋佢係阿狗中前場傳球成功率第3高,2個key passes,仲有咩好講

奧燒宇宙第一助攻王黎

藍斯>比人屌到而家
甘寶>等走
張伯倫>廢
包皮>廢

基佬. 禾子. GIBBS 贊仔 哥基

呢排快快手賣哂, 換血啦屌,

當你屌山狗六成傳球成功率果陣
同埋奥燒隱形
你會期望藍斯面對熱狗條中場可以俾好多靚波
又可以完美link up到中前場
個個一定係維度級數了

要捉戰犯一定係包皮先啦

路過 唔洗係咁屌 純粹覺得熱狗真心勁

留意到呢到好多ching反雲反到痴撚左

手足記性咁好-.-
我都唔記得自己改過邊幾個名

box to box啊 唔覺佢好差今場 上半場跑上跑落 有無睇波啊

冇話反雲轉會呀，係你啲反到場場撐隊家嘅傻鳩先轉會啫

以為贏完鏝 個勢會好 太天真了

3421 唔係踢雙防中？

我地屌隊波關唔關你事

Your my honey

法比打後備 今年英超得9個助攻
奧燒今年英超26個助攻(有20個比廢隊友射走左)

-6足球

轉左會就唔會反雲啦直接迷雲啦

改名啦仆你個街

行錯路呀 屌你老母

唯一戰犯一定係老野

球員逐個秤係有弱點，但咁既人腳踢出黎無理由係比人屌打到咁

Skysport又有得聽Henry 9up

包皮叫雲加算啦好嗎

yes

改做A Milk

慣左搵藍斯出火
睇完個正選陣容有藍斯
打陣機等完場
睇埋個result係輸波既
第一件事就係上黎屌柒藍斯

所以我話佢呢個球員好奢侈，唔識踢逆境波，隊波踢得順佢就勁，隊波唔順佢就隱形，唔會企出黎carry隊波。皇馬德國果d豪華中場carry住佢佢咪踢得勁囉

點解要撐對波撐到咁撚痛苦

g持

輸真係唔緊要.

係班波好似女人型咁.

男人老狗踢到咁. 你話學車仔上年咁踢走摩佬就話姐.

宜家班波想起又起唔到. 俾人洽上面咁, 好核突

終於有人識波

Arsenal's remaining Premier League games:

United (h)
Southampton (a)
Stoke (a)
Sunderland (h)
Everton (h)

三隊黑星都係到

撐對家已經好撚on9
仲要撐死敵真係唔知講乜好

理得你轉完會點，總之反到場場撐對家個啲轉會算撚數啦，仲睇阿狗咗乜春

人地年年就越黎越勁 我地就每下越況 呢場波踢多一百次輸九十次

我屌球員就係因為我想屌柒你班球迷同雲加，啲咁撚廢嘅垃圾球員都迷又護短

一個肥普 一個Daddy 成世食住雲加

史城主場

今場除左施治
全部都唔知踢乜春
左右出波無次到位 下下比人清
基佬山神無一次有威脅射門
奧燒隱形
成條防線

我諗走左果個總監定咩野真係有影響
近幾年啲收購真係廢好多
就算奧燒山狗都係大會棄將，同以前自己掘到好野係兩回事

算啦 仲捉球員做戰犯
換個唔係暴露球員弱點既人做領隊好過

幾時清算我地呀

奧燒世界第一助攻王
開波前熱狗搵人捉走左佢炸

人地show出黎係防中位就真係做返防中既野咩
加比爾踢中堅做唔到中堅要做既野啦屌

幾耐未作客贏過成篤屎

仲講到我叫啲返雲轉會咁，人地曼聯敢帥同耶子個排都冇話撐對家啦

fuck off

迫搶防守呢套form亂撚到咁第一個要屌嘅唔係雲加保特而係奧燒
番後拎波冇人可以傳又係奧燒錯
拎撚完其他人唔郁未一鳩樣

將奧燒個名換做任何一個人都好撚岩洗
但係

山狗防守紀律仲差過奧燒
向前迫又唔識遮線 對面隻閘企開少少lloris就傳到
呢下迫失咗山狗就慢撚慢咁行番防守位置
左邊比人攻緊照Wfc
你有好似依家咁追住佢嚟咬咩？
你剩係想屌奧燒咋嘛
直接屌佢老母未算囉

好明顯冇針對性部署
個個教練大戰都會針對性部署 雲加就打天才波

唔好唔記得佢用幾錢買返黎，叫價幾多錢人工。佢仲唔算奢侈呀？

屌鳩雲加就最岩聽

no contract #wengerout

今場比起之前decision好左 係有時first touch柒
根本今場唔應該用基佬 打反擊基佬用唔著
我諗雲加想用死球角球入波

俾IWOBI 打一隊正選, 上咁多場

仲奢侈

得隊黑貓夠膽講應該贏到

我都知係box to box
但係佢又要做波扮串連
頭兩下已經睇到想嘔

MOCHI唔係西維爾做挖到過黎就好
不過人地都去左羅馬

個個阿狗望住Lloris黎傳
最有威脅既應該係上半場初藍斯個球遠射

26個助攻(20個比廢隊友射走左)>9個助攻
奧燒>法比

包皮料就係咁多次次打強隊一定自爆
有價好賣,比機會holding chambers好過

針對性部署呢樣野講左十年都有
雲加條撚樣都係無咩點做過
結果次次都係輸呢樣野

不過今場唔多關事，兩邊都係正常水平

再之後就到禾仔8X mins果球了

要屌都屌到悶 睇怕個仆街都係唔會走

奧燒太陽系第一助攻王黎

佢其實算係套三後衛戰術之中少數踢得好左個D黎

山狗d鬥心傳球真係

一句講哂，雲加難辭其咎

果球係要lloris 去飛 其他射門 全部射中間

朗奴高文都係用住雲加
PSV到而家

你真係夠膽講贏到

有一球傳比Gibbs幾好 其他

起碼冇之前咁廢

咁想佢點,避波唔拎,定係下下橫傳算

都唔知條老野仲出藍斯做乜鳩
係就勤力 但錯誤百出
第一球成班防守球員比艾力臣當狗咁撚
睇得出防線係無組織可言 各有各打

鬥心傳球

踢完頭兩場都知基佬唔岩踢343
但係雲加又驚黑B傷,禾仔又未解凍
on99咁用返基佬

後尾越踢越心急

進攻都係咁柒
自山狗無打正前就柒到而家

依家有邊隊英超係阿記一定贏到 ?
英甲都。。。

咁就屌新神丹

諗諗下唔出holding仲好 廢時佢信心受打擊

冇人quote鼻祖😅

你肯定雲加真係知?

夢遺 OVERLAP 都話拉到D 空位 同山9 配合

搵GIBBS 拍山9

真係得啖笑. 一係解圍. 一係引到2,3個圍佢. 完全無9用

理佢做乜，講啲野都冇分別

block左

holding 係阿記既未來嚟

下季賣左奧燒
等史雲生降班買Sigurdsson返黎好過啦

Chambers

俾雲加教一定冇未來

真係要屌山狗都要屌啦
根本成隊人腳唔差踢出嚟咁垃圾肯定係領隊問題

一個99lin都唔夠仲要整多個

曲得又柒又煩

Ching 識波

望住隊波比幾個高層搞成咁，你都仲on99 幫佢含， 撐佢場場好彩贏波然後下季再含，都唔撚咁支持長痛不如短痛一季收佢皮，你就真係傻鳩喇

你估阿狗個朵仲可以燒多好多年咩， 同香港一撚樣， 要變時唔變， 就可以攬住一齊收皮啦。

撐阿狗， 有邊個唔想？ 但唔係鳩撐law 傻閪

雲加不嬲都抵屌，我不嬲都話雲加唔走，阿記唔會進步。呢道都好多反雲，迷雲都潛哂啦，再屌黎都冇意思。但呢道仲有好多迷燒係道，所以我咪屌柒佢囉 咁講真，今場最差又點都未輪到佢既，不過佢咁既身價，咁既聲望，對佢一定刻薄d嫁啦。

冇夢遺同佢overlap真係差好遠

其實右邊都無作為 張伯倫得個跑字 無乜腦

藍斯算係咁啦
要屌都屌左做咩出基佬先

嘈乜9呀 打完個J早d訓好過啦

其實好on9 本身個套戰術 連Iwobi都踢到識飛 之後無啦啦轉番之前個陣 搵基佬踢最頭 就無晒季初d波睇

冇乜奢求 因為知佢實有正選
做工兵死牛is ok
一係疊埋心水交佢啲killer pass

人腳差唔差就見仁見智
不過就點都唔會話踢到出黎會差到咁囉

張伯斯

跟住雲加唔會有未來

藍斯,張伯倫,加比爾,傑比斯轉左343之後都踢得好左
但係今場得藍斯係正常少少
熱刺呢d就真係針對性部署喇

死老野有咩講

俾人撞飛左

之前橫傳後傳多又比人屌

老野話唔續約未啊屌

基佬上兩場踢到咁真係要收起先

次次輸波先醒覺
Btw後尾個跑狗陣無攻勢
一開始就出黑b la
Sub禾
成日想重施故技
熱狗班人點會比你磨到體力呀

又推卡蘇拿上神枱
有佢咪又係輸得咁撚閪，成日講到有佢就變返強隊咁
熱狗隻丹巴利功能重全面過卡蘇拿啦

雲加面皮厚到核彈都唔穿
贏波覺得自己掂 繼續教
輸波果陣賴三賴四 冇野賴就話唔可以丟低隊波 繼續教

幾時續約

太假膠

老野宣佈正式續約 直到死亡

橙

d球員幾有潛質都冇用
跟雲加注定收皮，睇下張伯倫晒左幾多年時間

Ok

下場柒埋俾摩佬先續
以示球會全力支持

唔好再講 卡so
出返嚟都要退休 買過個啦屌

基佬 禾子 黑B 3件打正選無一個交到功課

仲要係廢果隻.

不如打多個中場埃及仔啦

張伯倫23 姐
係禾仔先老啲

次次輸就j卡蘇

黑b 打交就叻

就算係皇馬,臭燒打強隊都唔一定有正選踢
而家係阿好似一定要出佢
呢D大戰出多個跑動多搶中場仲好

認清楚啲 facts 先啦
已經有約比咗雲加啦根本點都會續
而家肯定冇頭四下年又買唔到星 + 走燒山咪變之前嘅利物浦
有排沉
仲有 thomas jefferson 撚係咁串

卡蘇拿係到一樣俾人逼搶失波

好老實 卡蘇咁單薄 對住呢隊熱狗 佢護波能力再好都死啦

後尾全攻陣都無一粒先廢

開始期待下一場了

撚有盲撐，話你班傻閪反到撐對家on9啫。係收到嘅晨早收咗啦，負碌贏我唔介意呀，還掂續極頂龍咪三年，咪等囉有乜所謂

卡蘇拿唔好講到佢冇缺點啦
我諗對住依家隊隊都有大黑腸玩逼搶
佢效用都會大降

仲要係一定踢足咁濟

頭先CHECK WIKI先知佢細我一個月

都輸得幾無運
第一球俾人負碌補射
第二球開返波即刻俾簡尼條仆街插水輸多粒
如果1:0隊波應該谷得起有機追和

加比爾踢得好左係因為多左個中堅幫佢咋
今場高斯尼自己都顧唔撚掂自己
就即刻表現番垃圾級數

今場成隊波踢到咁閪
打過幾次3中堅嬴左當正自己戰術大師咁款
反雲反到short撚左
成隊波都無貨交既情況下我都起馬上半場射過下波
8X分鐘傳到一球到腳靚波俾禾仔
你重期待一個已經俾雲加撚完又撚既藍斯可以做到乜
反到short左搵我黎出火

仲記得季頭季中山狗打正前好好景
基佬個陣做後備殺手個個打晒J

呢場波可以輸 6 7球

中龍先算

真係中腳

都唔知屌過幾多次個董事會根本就唔會唔續雲加

你假膠得黎又好真

的確係好過基佬打正選

DIU你迷雲迷到痴Q左線?

對面有運少少 CG冇上身 已經輸咗半打

輸包皮 無哂士氣 俾人強姦

你唔諗下上半場熱狗已經Missed 2個chances 下半場山狗差d比人捉手球 12碼?

Eriksen,Alli上半場兩個big chances唔入

呢句真，唔出佢好似蝕左畢轉會費咁

懷疑真係假膠

你係唔係下半場開始睇?

仲要次次都唔會換走佢

見佢無哂氣都唔換走

間諜力挽狂瀾添

正正經經俾錢買個好前鋒啦

當你連卡叔都無得j既時候 成隊已經無人可以j

佢係雲達不萊梅係踢到翼位咁，前提係要佢肯，講咁多都無謂，送佢走啦

你係無運既輸緊兩粒入更衣室啦

玩手機GAME就算比人剋屬都要出五星唔出三星角

終於有個係識波

佢個位會換禾b 喎 真係要？

以前都話可以jjj
而家…

所以先要反要撐對家， 目標係用最短既時間，用球迷最大既力量，去令雲加面對最大既下台壓力，就係鍾意阿狗先要咁做，係阿狗淪落到去everton /當年Newcastle層次前force a change

09 10年既奧燒真係人生巔峰

就算下半場開始睇都唔會話Kane插水啦
加比爾中晒腳
條友擺明假膠黎

埃及仔呢幾場無得上真係慘

睇佢條路同P9 差唔多 , 差在P9 經理人一早反面提早雪

卡so 都傷左咁耐啦 出返嚟水準一定keep,唔到

幾多年前，佢係鍠到比摩狗教到單一功能啦

高手, 引左好多人回佢

改名啦屌你老母

同d廢老一樣，教識佢用word打文件轉個頭自己on99走去用打字機

而家係慘到面對強隊唔會覺得有機會贏

包皮太魯莽了 出佢要預失一個12碼先

莫講話贏 和到都偷笑啦

好似基佬話要做正選就唔用

下場對獌又要俾摩佬串

臭燒呢D踢法無咩球隊可以比佢咁踢
isco都踢到防守唔差
法比就算防守差其實都好過OZIL好多
佢呢D踢法唔岩而家足球

出 Xhaka 又驚佢紅

對下游都未必贏啦
買波都唔會買阿記

上兩場仲J緊佢穩

343放基佬=打少個

摩佬都唔好得幾多

佢如果有隊比佢齋助攻咩都唔使做都應該得嘅

到宜家都唔明點解基佬接龍門波次次都仆街

換黑b/禾仔都得啦

有會然包皮保佑

法比進攻全面好多
奧燒完全無直接威脅

真係仆街黎

我係酒吧睇 可能唔清楚
聽你地講可能唔係插水 但係的確唔係咁快輸第二球我覺得有得追
同埋熱刺miss chance關阿仙奴冇運咩事？

班友心態太弱

你見GIBBS 上到場, 就算係阿仙奴咁耐, 又唔係第一次踢打吡

你見佢落場都驚餐死咁. 一有波人地未拍埋黎都即刻解圍

現今球壇我諗得皇巴可以比佢齋助攻咩都唔使做

包皮唔好用阿狗名得唔得

奧燒已經長傳都無埋 純粹中前場駁下腳 季初同山狗d配合前插都無晒

批評奧燒的都是不識波的

第一球防守又係成班人係到,alli 可以完全冇人睇既,咁都負碌!?

唔係卡叔上神枱
而係老野隊波嘅打法，中間果個控唔撚到波，成隊就根本踢唔到
兩閘兩翼前鋒淨係識overlap ，唔可以自己帶波去
根本就係靠中場中控住睇機會傳
以前法比狗係到，都一樣係佢比人鉗死就成隊收得皮

你買到丹比利阿狗都啱踢格

買法比仔解放OZIL

兩個鬥助攻. 對面守得邊個

咪話佢對隊友要求好高

如果係咁果時就唔會放ozil la
而家isco仲好用過佢
james條垃圾就算啦

要講既話 只能夠講中柱係負碌 不過係阿記負碌

出到200K佢都仲嫌人工低

唔屌奧燒了 呢到d迷燒好惡 下場有助攻 幾下靚傳實比人binc

法比後場長傳夠哂屈機啦

熱刺miss 2 big chances-->阿狗有運唔洗上半場輸2球-->阿狗唔係冇運
其實係咪咁難理解

自問要求唔高，包皮改名做JG破產訓街死全家我就滿意了

點解唔係負碌？
施治救完個波 成班紅衫係到
咁啱就跌落阿里到
跌一百次可能都會跌99次去阿記球員個位可以解圍

無咩好屌 成隊波都谷唔起 你靚傳都無人走

同一招屈過阿狗兩次

佢理解到就唔識迷雲啦

踢阿記果陣屈過其他隊好多次tim..

果球monreal企係度睇波都唔走去拍alli就知玩完

山狗，躝!

JG小心，佢係阿狗先燈，之前改世三乜用都冇

唔好認真同隻狗傾計ok?

意大利牛奶都認同我講野

yes呀
文傑三四年前話奧燒係奢侈品其實錯唔晒
就算奧燒呢兩年進步左,都係帶唔起隊波

呢場輸波賴無運真係得擔笑 係咪當頭80分鐘比人禁住打無發生過

叫返夏世三好過

唔好再j 以前 呢啲係雲加思想
依家要既係變動

法比上星期先提完禾子
‘I would really like to have felt what it would be like to be a Theo Walcott.
‘I remember at Arsenal I used to pass him the ball over the top and I knew he could get there whatever it takes.

睇奧燒踢波真係睇到燥
角式球員就話姐
當佢核心既不如快d賣左佢

Me咪阿狗

老野依家個踢法至少係前鋒同中場都要HOLD到波
但兩個都唔得

體力好左D之外其他退哂
連直線都少左好多

60分鐘已經無氣但
換xhaka留100分
雲加好波

有宇宙助攻王都不珍惜

見到你拎出黎講就好了
3條阿狗撚屌都望唔撚柒到Alli條撚頭走緊位
Defender? 在哪?

見到雲加似想教返佢變以前咁，不用效果就持續唔耐，有幾個月似嘅

沙卡 有牌加上 有啲傷

奧燒個陣唔係佩雷斯俾雲膠同迪馬二選一架咩

U禾夫斯堡

夠啦柒夠啦

禾夫斯堡9

依家仲迷雲一係假膠
一係面皮同雲加一樣咁厚

下季就阿狗了

係皇唔放迪馬呀

會夢想成真架
改世三越來越屈 改平井越來越红

我夠知難啦，不過wenger out 係唯一出路， 拎第六唔下台咁味試下拎第16, 我地球迷可以做d 乜去令佢去到拎16？ 就係將主場都搞到變客場，盡力令球隊收一季皮， 收到盡個種，用最快既速度比雲膠最大既壓力

得就未必得，今季內亂mode 都仲第6 , 不過至少作為阿狗我有向正確方向努力過

文傑
其實無可否認呢2年既Ozil真係勤力左 但同時其他方面有d退化 以前係德甲既過人無晒 係西超既killer pass都越黎越少 射門又0進步長期軟射

鼻祖好撚煩，啲假膠有浸柒味

佢地唔入關我地冇運咩事
講真係失球個兩個入波同時間性的確係冇運咯
賽前大把數據講北倫敦打比領先後贏既比率係得一半
如果失得一球先 就算贏唔到隊波都有決心去追和先

老野搞到臭燒咁

摩狗實守你保第四

你講法比狗個情況可以睇返07-08嗰季, 佢冇態或者俾人封死重有希比同路斯基
同樣淨係講傳波, 沙卡面對高壓搶逼時啲傳球選擇又快又安全過卡蘇拿添

咁同隊波踢法都有關係既
成日圍住對手踢,冇空位比球員走
佢點比到咁多直線
佢搵到對住基佬個頭黎斬呢招都算係咁

公海迷雲果d大部分都唔係阿迷

輸埋啦

曲得黎唔好笑又無變化，好似圖書館d痴線佬loop極都係個兩句咁

其實有唔同睇法唔緊要
但係有個前題
奧燒一定唔係差
一定唔係佢問題
同埋佢係宇宙助攻王
黎阿仙奴已經好屈就

豬蛇真迷雲

你明唔明班管理層咩料 唯一出路?

隊波機動少少佢其實唔會尷尬到咁

臭燒攞到波都無人走位啦講經咩

首先成堆港豬唔會，同埋雲加柒極一年點都威到一排，隊波去到第七應該都好極限。最重要就係當酋長變埋客場，都只係圖書館，同主場係無分別

我冇記錯阿里係冇控就補入
個second ball咁啱係佢附近
時間咁快後衛反應唔到可以理解

雲加都有主題曲

希比同路JJ唔會差過ozil
果陣我覺得法明尼係勁
但仲未可以做到踢哂個防中好似而家kante咁

頭先見到燒山返後場拎波
其他球員企定係前面等運到真係嬲

你歷史上又有幾個好似KANTE咁

法比果陣對住查殺狗中緊賓都有唔少直線

er......

變下都好啦，屌。唔好係咁重覆到無人理都自hi啦

山有幾下都係中後場自己爆上去

第一球真係唔怪得後衛睇波
就當上半場運氣還番
第二粒無鳩計
唔12碼都可能入
無套餐叫汁到

後尾得燒山兩個玩波

有時唔係話奧燒冇問題得隊友有問題
而係成隊波機動性唔夠佢真係就廢左九成武功（你可話咩身價個D既）
而家咁真係同出美斯但淨係叫佢係禁區等高波咁撚樣
完全係廢哂佢武功

Wenger on 17 points between Spurs & #AFC: "The points are the points. They do not come from heaven. You earn them on the pitch. That's it."

99連頭一季唔會差過kante

老野戰術圍住個禁區猜
得咁少位點比直線
不過佢真係唔係果d一個可以carry成隊呢個無可否認
同埋我覺得佢要拍個跑得既先可以有多d直線
你前面係基佬你比到佢都跑唔到

你兩邊自己hold到波上咪得囉，而家陣中就係無嘛

咁又冇咁勁

講到尾 根本唔夾隊波 或者好似迷燒咁講 襯唔起佢啦

Asked Wenger if he felt he had the personnel available to make this formation a success long-term if he stays. "I don't want to answer."

Wenger: "Do I believe or not? The gap is there. I know it's a good subject for the media."

Wenger on 17 points between Spurs & #AFC: "The points are the points. They do not come from heaven. You earn them on the pitch. That's it."

Wenger: "We played with a restricted attitude and lacked freedom to play. We didn't take our chances with enough conviction."

每一場都係k角位pass and stay 好似踢細場咁 臭燒都無計

都唔係咁換啦
上半場比son爆到無氣啦
踢中場中位都無力現

同埋阿狗依家點似以前對咁多high line

上季佢同基佬好撚夾喎

發悔氣

個啲助攻咪又係死球黎

淆到聲都唔敢出

Petr Cech had an 81% save success rate against Tottenham (nine saves).

Arsenal's defensive stats.

Wenger issuing instructions to Gabriel during a break in play.

咩叫唔怪得?
基比斯企附近個位可以睇哂攻守兩方,
都淨係眼神防守放艾力臣入去俾佢有空位去射已經係垃撚圾啦

算啦，講咩佢都比人屌硬啦

唔好話人迷唔迷雲
以事論事你地對雲加既要求 雲加有回應到
之前大家想睇韋碧克 就即刻幾場正選
收起比爾連 有做到
要新戰術 用三後衛激活左張仔同夢維爾
防守穩定左

而家差曼城六分打少場仲未絕望
唔好成日咁負面 隊波季尾仲有幾場聯賽追
仲有個盃跟尾可以爭
熱刺主場今季咁勁 輸呢場係冇面 但可以話係非戰之罪囉

你估淨係輸得一場就屌

基佬carry奧燒牙

見到你呢個cm我就放心了

Axxxxxxxxx無論係假膠定真膠都好撚勁

熱狗主場勁就係非戰之罪？
咩logic

老野落order增加佢防守區域就開始力不從心

施治今場接近係阿狗生涯代表作

要佢改善臨場發揮有做到？
針對對手製定戰術又有無做到？

講真今年2個都賣,中堅清緊包皮,入番個防中同正前加翼就好

踢法呢D可以轉
不過雲唔係睇人黎諗戰術都唔係第一日架啦

佢有時假膠溝少少真
有時真心溝少少假
好難分

我老豆一路睇一路屌晒鬼
死老野當山狗同奧燒係美斯咁用
燒山兩個進攻球員要返後拎波已經係好濕濟
前面個個仲要唔係啲有衝擊力既前鋒
人腳差可以戰術補救
死老野個套真係

植物人今場都叫係咁

覆蓋地球三成面積你估個個做到咩

今場太大鑊，廿年黎第一鑊比人踩住，弟分鐘送埋人垛奪冠

可能真係比爺爺搞到癲左 精神分裂

高手所為 完勝鼻祖

話自己比較少叫春果個呢

希望今場可以作為佢阿狗生涯既總結
救波救餐死,12碼依然救唔到

直接買啦基佬plan b is ok

佢跟本唔使過半場都夠哂,都唔知佢踢到咁前做咩

希望鼻祖可以從中學習

隊波柒到點佢都諗到野兜

基佬如果馬賽出到25M真係賣好過

個個留言都引到reply屌佢, 真正高手
鼻祖條垃圾就唔好提

咁你幾時學人出文

除左主場勁仲已經唔知第幾連勝
同埋都係嗰句 第二球即刻輸好傷士氣

經過深入分析，
今場輸波主因係
雲加因為續約事宜分心，
如果快啲續約問題應該就會迎刃而解，
希望可以快啲續約，上下一心繼續撐雲加

The narrative will tell you that Özil was anonymous. Hardly spectacular but solid and always opening up space. Alexis is a shambles.

反觀鼻祖，個個留言都冇人利

呢層都係既，不過25m買基佬馬賽會唔會制呀

馬賽有錢利得佢

你成晚講左幾百字
得呢10隻字係正常

反雲勢力大過反燒咁多

兩個都亂鳩咁黎
唔明點解唔比山打返中間

真假難分 內力修為好深

山今日好屎 得1 2腳好波

今場咪改左出傑比斯
放夢維爾做左中堅
呢啲咪針對熱刺鐘意兩翼同閘打快出個傑比斯可以抗衡
你見右路熱刺攻勢唔多
呢啲唔係戰術部署？

老野話山狗自己想打邊多d牙

之前係有法國報導話馬賽肯出25m

反燒應該都有反雲七成

單睇呢場輸就預左結果黎講兩粒都未話好柒
但係全程俾人屌打加埋之前積落個D
仲要俾人過埋壓住埋
唔屌到開花咪玩啦

睇完張圖都可以話奧燒亂鳩咁黎

好彩醒目一早填左form

不過馬賽好似有稅務問題，紐狗同西咸都搞到比人查

都唔係今場咁出了
上場對李城都已經係咁

學野啦，溝女都係咁玩法之嘛

建議save低Axxxxxxxxx啲留言做假膠教材

龍其實回收CCC尼同CECH搶正選
右閘買番個可以同比比鳥搶正選
左閘我覺得其實有錢先換就得
中堅清包皮啦,次次大戰大多出事,留梅毒TRAIN chambers holding
防中一定要入過個,拖肥果2個都OK
中場中其實回收牛奶都夠
中前場賣OZIL 入番個
前場一定要買番個搶到lukaku都好

成個波台都充斥住Ozil

之前三連勝
俾人屌打？山齊士同基奧射都射左幾腳
藍斯禁區頂射過兩三腳
雙方機會都有

wfc

人地右路讓你件walker 就以為係部署成功

四両撥千斤 罪人都講到變功臣

咁care意大利歷史好冇

Fewest points from away games vs. the current top 10 in the PL:

Burnley 1
Hull 2
Stoke 2
Arsenal 2
Bournemouth 3
Boro 3

阿仙奴
作客top10既成績同護級隊差唔多
咁都排到第6,證明阿狗對弱隊幾勁

三個字就荅到你，最已陣

2分

球迷要求嘅係隊波有爭標嘅能力，球員有爭勝嘅心態踢波
雲加做到？
乜野轉戰術 收起邊柒個全部都係亡羊補牢

買到盧卡古我帶埋全體迷基黨火水開奶粉飲

一定要留山棄燒

阿狗其實不嬲打弱隊都唔差，係打強隊先唔掂

有拿卡鍚迪我都還神

你想留就留到咩

咁依個應該有嘅

因為李城都係打兩翼特別係馬列斯囉
多謝你提起
上場成功用傑比斯同夢維爾壓制馬列斯又唔見有人話雲加有針對戰術壓制佢？

結果係燒賣唔出山走

有年廢夾遜對前5除左阿差唔多全部輸哂，
但對尾十瘋狂1比0無限補時，
最後拎到英超

今季入左3X球 下年阿記仲要無歐聯踢 不了

再唔係我都得

左閘應該簽左Kolasinac
我諗雲加應該唔打算再用梅毒
中場中,牛奶最多可以做輪換球員
重用佢既後果=重用卡蘇一樣
而家講緊車曼想要盧卡古
阿仙奴....?
冇錢冇歐聯踢

冇咗卡蘇冇第二個中場可以勁到幫99lin攻埋
做番正常中場要做嘅就出事
依家邊有大會正選中場啲限制多到佢咁
太倒米
除非場場901佢唔出禁區頂就冇問題
一行出少少 波底基本功差就暴露哂
14-15真係奇蹟嚟

我先唔信雲爺爺會打爛佢個豬仔錢罌

十場打晒901淨守都未必止得2分

舊年都用咗差唔多一億啦

佢好似講明想走了...

會唔會想黎阿狗

lukaku 90M

咁都係試多次禾仔算了

用一億買幾件
同用四五千萬買一件
兩件事黎

好似英超得阿狗想買

sor
我講拿卡

Arsenal away vs. the current top 10 in the PL:

8 games
0 wins
2 draws
6 losses
9 goals scored
19 goals conceded
2/24 points

我好撚勁喎

針對性部署牙你識春

留明等睇傳左幾個月之後又險簽

=.="

好似猁都有傳

老實講1億係基本，
前6人地隊隊年年都平均一億，
如果你玩衰左就麻煩好似皇者獌咁
連續幾年兩億，再唔係就學利熱以前咁，
一年掉一億買三件兩三千萬貨仔博成材

馬體

Mesut Özil for Arsenal today:

Most Passes Completed (42)
Joint Most Chances Created (2)
Most Attacking Third Passes (22)

奧燒踢得差

都唔勁姐

咁好大機會邊隊前四去邊隊

利算啦，有mon佢哋Po就知佢哋差唔多日屌夜屌個轉會委員會

之前仲話已經傾掂左

意大利

wiki國藉個到有bugs

班利一向on9以為自己同獌同級，
成日想買人地獌買果啲人嘅級數，
但又唔諗自己隊波沉左幾耐，
老實講佢地都出過唔少好野

唔關事, 高手同低手分別
上面都有反燒引到戰

走都唔黎阿狗啦

要錢無錢
要冠無冠
要歐聯無歐聯
要好隊友無好隊友（下年走燒山）
要戰術無戰術，個個前場鳩黎
要防守無防守
要進攻無進攻
仲要同班契仔唔好撞位， 唔係就踢得好都唔用你

佢哋依其年冇乜喎

利依家個方向好似變左啦
買件文尼呢D中游主力但起碼啱自己用先

拿卡而家要買至少5500萬鎊，
唔覺得雲加會買

猁其實重建中 只係差幾個有class既後備

佢哋個fsg都真係好鳩

喂
你呢句將利換做阿
完全代入到喎

今季利轉會係正數黎好似

Harry Kane had more shots on target (5) in the North London Derby than the entire Arsenal side combined (4).

猁既海鮮問題唔係一兩朝搞掂 但起碼Ｅ幾年猁係大戰完全唔失禮先

Alli英超17球 真係好野

你睇下佢哋打弱隊幾柒先

人地利d波好睇過你

我覺得獌先大問題 猁已經算踢出個form 獌由費sir退休之後進攻方面就一直好唔掂

都係排名高過阿仙奴

當年係買上一年打起中型球嘅⻣龫英撚，
近年比較買返多少少外國球員，
英撚冇腦係常識，高普西利在
佢識分邊啲球員要做啲咩，
以前教利啲領隊會叫啲英撚做啲
佢地能力以外嘅事

排名高過你啊人地

打中下遊都好撚西

Premier League‏ @premierleague
Chelsea win. Again.

Spurs respond. Again.

都唔係話要隊波拎硬英超咁
但睇下熱刺到而家仲咬住車唔放
人地上季衰過,今季改善左
我地幾耐冇試過咬住第1唔放

steam kerbal space program特價

人地而家真係多謝你啦 又少個爭前4對手 得番獌有機

Laurent Koscielny, Gabriel & Nacho Monreal did not win a single tackle inside their own penalty area vs Spurs:

4 attempted
3 failed
1 foul

仲要摩一季已經爆咗好多摩三季先有嘅問題

好認真講句，
來緊夏季皇馬最好拆左熱條後防，
否則下年阿記好大機會冇面做人

Ian Abrahams (Moose)‏ @BroadcastMoose
Arsene Wenger says it wasnt a penalty and that @HKane dived for the 2nd Spurs goal

會然Axxxxxxxxxxxx= Arsene Wenger

咁快有arsenalfantv睇

醜事梗係要傳千里

Most saves by an #afc keeper in a PL game:

Lehmann vs. Liverpool (9)
Fabianski vs. Liverpool (9)
Ospina vs. Spurs (9)
Čech vs. Spurs (9)

佢地下年用溫布利

Wins by Tottenham managers v Arsene Wenger's Arsenal in PL (42 games played)
3 Redknapp
2 POCHETTINO
1 Graham, Villas-Boas

我覺得獌其實要揾76
呢啲專用資深老鬼嘅領隊turn返正隊波先，
之後再慢慢插啲後生上去先係正路

Squawka Football‏ @Squawka
Christian Eriksen (4) created as many chances in the North London Derby as Mesut Özil and Alexis Sanchez combined.

Playmaker supreme.

至少換雲加就得，勝過其他隊轉變

肥佬後防線邊有買過咩人
佢地防守打整體同部署唔會賣走2件就收皮既

我記得有人話因為雲加終於係試新陣
所以比佢留係到

再唔係V92教多年帶好班幼幼都應該幾好

認真敢帥咪得
不過獌就係要即食啦明顯

我覺得alder好撚勁，
佢係果種會buff埋身邊隊友嘅球員

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto
Tottenham forced Petr Cech into making 9 saves. He hadn't made more than 6 in any other PL game this season

降班波米堡都踢得好過我地

熱以前都好海鮮, 而家人地連續兩季咬住第一個隊
仲有講海鮮我地咪仲勁, 穩定地海鮮左十年

雲狗一陣又話球迷唔支持球隊，昨客冇人打氣所以輸得多架啦

屌你老母昨客黎睇你輸波好撚過癮咩臭西雲格

今年遇強則屈邊到海鮮

其實可以由落後十分追到而家四分 咁大壓力之下9連勝 我真係幾佩服佢地 我睇阿記咁耐都係只會崩盤 前4 mode至有咁勁

屌那星，要屌都係屌藍斯同基佬啦，2件做過乜撚野呀

我仲記得往年去到季中個時
熱刺排名高過阿狗
6日子都會出黎維穩,話熱狗季尾都係幫阿狗含
估唔到已經成為絕唱

Only Hull (10) have conceded more penalty goals than Arsenal (9) in the Premier League this season.

Average positions of Tottenham and Arsenal players today.

望人地主力走之餘都要望下自己隊西波留唔留到人先得

我都唔明點解到今時今日仲有人撐藍斯，
年紀有返咁上下，場場出足，
冇場好波，好難再進步，
比起100分，佢一定更值得走

基佬

Olivier Giroud completed 7 passes in the second half vs. Spurs.

3 were from kick off.

上兩場都係咁
踢得非常後

人地3個塞埋一舊但又唔會有衝突 分到工

xG map for the North London Derby.

短期內呢幾年一定追唔到熱刺架喇，
唯有希望佢地至少唔好拎到英超先

雲加走人，冇人保佢地，係時候收皮，食屎大架佢地，射波同解圍都噠Q

澳洲太夜姐

基佬一向on99冇咩理佢
但藍斯條撚樣真你要屌死佢
平時扮撚晒球王
今場唔撚扮既屌你老母西藍斯狗？
成隻狗咁唔知踢乜鳩

Squawka Football‏ @Squawka
Spurs are guaranteed to finish above Arsenal in the Premier League for the first time since 1994/95.

No St. Totteringham’s day this year.

Last time Spurs finished above Arsenal:

• Arsene Wenger was a J-League manager
• Ajax won the Champions League
• Messi was 7 years old

唔扮都要比人屌

少掂波,掂得波多都係果啲位
所以幅圖會咁

包皮話係絕唱就知六日子長命百歲

Ball Street @BallStreet
Tottenham covered 10km more than Arsenal today. A sign of the lack of fluidity and desire in Gunners side? #TOTARS

阿狗真係永遠跑得少過人

証明雲格黎左之後先排名一直高過熱狗
雲格又蠃

Goals Conceded by Arsenal
2012-13 37
2013-14 41
2014-15 36
2015-16 36
2016-17 42 with five games to go

熱全場唱要留雲
咩面都無

主要係某啲球員唔識走位，
間接導致識走位果啲都比人mark死，
到最後就冇人走塞死哂

好老實 之前既熱狗同利市既Liverpool同Everton差唔多 實力係有差異

欺善怕惡，對啲中下遊就扮撚晒大佬，後腳咁撚勁
今場就成條撚咁7下7下

好撚傷心